有深藍護士偷取中槍義士指紋unlock電話

屌

Lock 密碼呀 大家

呢個時候仲用指模，人臉？緊係lock 密碼，做埋SIM lock

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

東區醫院d護士勁撚藍

一直都要用密碼 記係個腦到最安全